[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3336)

終於

綠雞咁能快輸兩粒 其他入下波啦

雖然係20蚊姐
都唔駛針到咁呀

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

Slow

風！！！

好彩前鋒買得少

屌你啦

水戶

前鋒驗腦區第一次召集

有咩問題

難啲 栢雷大真係收硬

廢車半大

前峰不敗客場

唔識響既屌

7mins半大

不死鳥快goal

又入唔到錢 今晚點追數

讓一球球半姐

冇咩既
其實我係故意想輸下錢
打風太悶
想搵下刺激感

銀河/pps過

援交妹

銀行

援交都入波

失敗丸我屌你？

上盤24

原來係你...我前鋒

全對家好波

愛媛都識入波 賭你老母咩賭

仲以為叫人去銀河galaxy 賭錢追數

川奇已死

不死雀無入球

gifu 半大點部署

失敗丸食撚屎

失敗演針得

年輕人 係咩驅使你買失敗丸呀

fw cup未

唔驚既
有得cup

今晚有阿狗買 贏硬既波

成功演又撚

水戶入未

綠茵甲府入波啦

橫濱同山神場波斬左？

未撚夠鐘

18:30買我了

有冇人見過失敗丸識cup

汽車快入

睇左陣前鋒
上半追唔追和到都成問題

係wor

我老4............

針到on9

又問

刷角入波呀！D L LM

唔想比人屌就打電話去問
岩岩我都比呢到d手足屌完

趕住輸錢牙 快啦

696贏係100%既波

笑4

不死鳥ng

前鋒太大船
開到莊家會嬲

中 8串28 10抽5 一人$100

好

水戶快入

我

惦，買得bitcoin
已穿上10MA (鐵底:USD $9755)
大手買入

lm

Lm

u
橫濱/山神?

成功演cup未
前鋒cup未

前鋒驗腦區第二次召集

甲府綠茵入波啦

京都啲波我落去踢都得

德島刷呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

。

甲府

肯入未

未試過買咁大 失敗丸可唔可以cup

三箭驗

1830全上盤派錢

前鋒反cup

成功演cup未！！！！
前鋒cup未！！！

我 696強陣

球探響未

垃圾前鋒 輸緊都唔刷下角 屌

栢雷 成功丸
大等收錢

前鋒同路
針得!!!!!!!!!

前鋒猜緊波

前鋒未射過波?

買德島半主真係弱智，先jump一注

廢車不射男

橫濱山神都同路

綠茵半w 24

買三箭果d
準備驗腦未？

hi same

前鋒禁屌

Jump!!!!

ok..........

睇緊啦

汽車半大24

前鋒反cup未 水戶入未

我FC橫濱only

日假真理
買自己對家！

栢雷 成功丸
2.5大等收錢

成功完了

696?

冇場上盤

前鋒

696？

德島刷呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

im

箭goal

汽車入未 前鋒CUP未 失敗CUP未 得到CUP未

2:0

2:0 莊家cashed

2:0 屌

2-0

三賤2-0

廣島三箭 2:0

日本波全細

可以連叫都廢事

讓兩球兩球半

落飛真係有原因

取消關注

廢車goal

成功演一係炒人一係比人炒

全北汽車 !!!!!!!!!!!!!!!!!

可以取消關注

車goal

廢車1:0

三箭goallll

小試牛刀

汽車

好撚野 人地場場都已經大灑
我買果3場全細00

炸未

假到 4mark 1都入

真係屌你老母 咁都輸2粒
3x1差佢-1

邊場會30打後入
有無心水比我

記錄戰績
今日開波，有興趣可以入黎睇下

廢車

唉 屌啦星 20分鐘2粒 對車仔又唔見你輸得咁撚快

在

對車仔又咁勁

甲府 水戶入下波前鋒垃圾隊整係控球唔落底唔刷角 輸多幾球啦

前鋒 我屌你老母食屎啦仆街 賤個潘頓

屌 尋日1500上左20k 唸住cash out去買部手提電腦 ,點知9點去到黃金關曬門
今日去到又打風無開門,d錢又入返曬落馬會 好驚會輸返曬

水戶入未
不死雞入未
琉球入未
山神入未
橫濱入未

三箭前鋒-8c

金澤京都-8c

4隊快刷角plz

馬會重心推介 客勝

屌你老母前鋒

汽車贏住完上半場

有三箭呢隊尻波係咪要skip
次次撚狗 唔買/買對家就輸

實力箭易到

成功cup唔cup到

點睇都要買3賤啦傻豬

入下波啦 咁撚靜

栢雷 成功丸
2.5 大等收錢

me

輸兩粒係咪會刷角

asw反底

Me

前鋒係時候cup 3粒

365 三箭win仲有@1.2

收走家長昭博先會識刷

水戶快手

唔會

成功丸橫濱贏波 德島大波頭10抽5個100

3:0 4:0啊笨 dllm

想睇696收埋皮

LM

松鼠快啦屌

李同國個種勁

.

下盤日

成班未撚食飯 ？ 咁撚靜

11

前鋒開到-1
加碼 5個200

又針

我了

唔係次次落飛都有用
但呢d 明知傻既都識買前鋒
但偏偏前鋒回大飛
要小心
多數開對家 （根據賭左多年既經驗）
因為大戶比你知既更多
唔關咩莊家事，個莊只係賺抽佣

廣島《前鋒〈車路士

前鋒 綠茵 橫濱 696

咁你又買前鋒

栢雷 成功丸
2.5 大 想輸都難

成班腰斬算啦 場場0:0都冇心踢

我錢多
想輸下錢
唔俾咩

松鼠

日本波又要輸死幾多人

三箭真係好賤種...平時買佢...佢就西...一買佢對家就贏

點解援交妹都識贏波呀屌你老母

完場串7佢

不如你派錢好過

2:3

3賤>巴塞

前鋒半場和派500

回會京都贏唔到

前峰輸半未 唔貪心

水戶入未
不死雞入未
琉球入未
橫濱入未
山神入未

想捐錢比立場都唔得 屌

前鋒想輸撚死幾多人

閪鑽禁屌 針
出場100%比大家 我買果隊一定係比對家入先
閪鑽fg 98.72%

買唔切696

好事黎

水戶差你

水戶 不死鳥 力木 德島goal 未

琉球入未

松鼠入未

垃圾東京綠茵

呢隊仲有人追?

汽車 半大 24
德島 半大 24

德島隊賤種又諗住0:1完場

前鋒勁到

今日日乙客隊日

Gifu半大點部署

鳩猜不射

-8c

屌你老母前鋒輸緊都唔識刷角
以前好刷得架喎

栢雷 成功丸
2.5 大就收錢

前鋒 成功丸cup未

認真未呀前鋒

假嫁啲波

咁快2c

696半客

成功贏唔贏到

水戶半大24

汽車2 0

3:0 ,4:0未 我dllm前鋒

全北德島半大未阿

甲府水府入下波啦屌

喊出黎

達美奧成日後備

Ln

全北垃圾

得廢車正氣

前鋒追和未 水戶識入未

1:1wo

廢車又玩time stone 1-1

德島果種廢 屌你老母半場追和啦

1:1都正氣?

廢車屌你老母

2:0 變 1:1

唉又可以收皮啦

又點撚樣由2:0轉1:1，

岩岩唔係2:0

柏雷素爾9.5b gel得

橫bin jump

2:0 定 1:1 阿

又想表演

成埋架仔垃圾波 得個一兩場入 屌

本身就係jj聯入

FC橫濱

橫濱0-1

橫bin又要cup

全對家

全世界下盤

FC橫濱
FC橫濱

下盤日!!!!!!!!!!!

紅鑽

上盤jump晒 屌你老母

珍

仆街 唔賭了

0:3都可以變3:3啦

696比人禁屌
針了.........

Gchi

我都係

下
做咩

千葉半和gel

悶到

需要幫叫服務嗎 不成功不收費

橫bin場場都比人入先
但下下都cup到先好野

千葉 加油

邊個係咁負皮

天鵝!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

度定今晚算

松鼠垃圾又細波

汽車半主開到 10抽1 200

天鵝

京都角細穩如哈馬比

橫濱又要叫cup

I

町田對家
開波出晒水比手足
唔知仲有冇人敢買對死賤種町田

角細日 針

其實日韓咁假 你地不如留啲錢叫雞
又咁多場 影響投注思路

我都係跟幫主搵㫺女算

橫濱唔CUP要跳了

點估到會係下盤日 等我仲撳曬d錢出黎allin
要扮學生乞飯食了

全客

負皮者輸錢死全家

成堆垃圾角又無 波又無 斷腳啦 踢嘜撚

今日d波 場場下盤都落飛

有冇人可以講下廢車由 2:0 變 1:1

696上呀

援交妹2:0

前鋒熱血反cup上經典highlight未

屌 橫b都死

696!

成功演水泥針

即場無角

失敗丸又一次冇令我失望

買親橫濱都係要叫杯

快撚D刷角呀！

屌你老母失敗丸

太陽神真係場場都爆c
死狗會唔敢開

Fc橫濱半大

得到1:1

援交妹都識半大 唔賭喇唔賭喇屌你老母

上次援交妹又冇咁正氣

德島半大 goallllllll

栢雷 成功丸
2.5大收錢了

失敗演連緩交妹都可以中出

有無人派我 幫叫成功率高達80% 不成功不收費

山口

4x1兩場半場輸緊兩粒 你問我答

696

孟通1:0！！！

市原!!!!!!!!!!!!!!!!

琉球

琉球jump埋

千葉

市原

前鋒驗腦區第三次召集

咁多人輸到痴線係咁負評 你就知今日死幾多人

00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

馬會今日開唔開

000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

負評今晚輸撚死

垃圾東京綠茵輸柒埋佢啦

前風win 波 派100

全下盤 全半2全2

開到9點 早半個鐘收

夠薑負皮我

真心想知有冇手足係贏錢

栢雷 成功丸
大硬 落左去等收錢

負評者全家俾狗屌

斷水戶

唉

人無法走過每天

琉球幾時肯贏

橫bin 1-1

橫濱11

橫濱1:1！！！！

橫b!

琉球半場追和

前鋒又撚

差成功丸cup唔到 可唔可以奇蹟3:2一次 真係好重傷

其實你地成日講既「莊家」
就係呢類型既運動研究博彩公司
唔關馬會事
要搞清concept
岩岩尾水前鋒回大飛，都係呢堆公司搞鬼

下季

呢隊垃圾唔識反底

橫濱半大！

算啦

成功演主場都輸

收到wind 好大風

跟機 前鋒追和100 嬴波300

嘩乞左咁耐前峰比左一角啦終於

Ok 睇戲先

完場抽人派（cup 到既話)

千葉狗奇蹟半大唔該

天鵝！！！

ok

天哦

大佬bill send 咗cv 未

嘩屌

場日乙角又係厄錢

我都幾黑

不死鳥d 中後場廢撚到 淨係識猜波

假飛

陣間爆

不了
有料緊係自己私食算啦

平手轉讓 又呃人

俾半格我夠了

呢場角細90%

成功丸cup全po派100

小林悠下半入3球

CUP埋

栢雷半場都10角 半2全11

想睇

好多人唔知架wo ching
成日屌馬會
我心諗：「做乜鳩」

德島反cup左 係咪有人派？

松鼠一粒都冇仲買左3.5大

696半大+山神半主派200

水户半0全3？

德島呢d賤種隊都識cup到半主
成功丸你就比人炒0:2 醜唔醜呀屌你老母

德島半主有冇人派

金澤贏波派一個100

696半客pls

沙真奴

不死鳥半2全11
水户半0全3
邊樣難啲

唉 成班唔明就算

前鋒反cup抽5派100

我弓

前鋒全格x不死鳥全格派100

垃圾千葉都贏到

松屎作客係咁....

究竟 前鋒反cup會有幾多人派錢

行開一陣 德島 Cup埋

禁屌無波入

金仔 求開9.5角大 🙏

全個po都lm

不了

前鋒 成功丸 橫bin 廢車 水户 696 不死鳥

前鋒CUP下半CUP啦

栢雷 成功丸
大真係收硬錢

前鋒反cup 就真係有排抽

跟機 前鋒反cup派100 最好payme

下盤日特別多人派

星期6 日本波 上盤日confirmed

lm !!!

想睇前鋒奇蹟反cup 波po派錢日

連登波台派錢日

l一m

真
利申前鋒 廢車苦主

69612米

唉廢車真係買FG算 次次入完都比人入返

琉球得唔得

7點買主定客好

冇人玩7點？

P牌仔縮返入去啦

派前鋒既不如出去開個po啦

主

Cup條撚到咩

留左好多

想知大岩剛巴打超重注前鋒 依家咩心情

山神又針 全部開客 cls

大把錢輸

山神 下盤日

屌你老母山神jump
全對家賭閪咩
我屌你老母

廢鐵半大上車

前鋒反cup啦 多人贏錢又派錢 大家開心

696 plsss

696正氣d好麻

以為注德島半主輸硬咁都食到

cls 全炒

6.5bbb

有幾重

Arsenal have two-year loan offer for Daniele Rugani turned down by Juventus - should they make a proposed new bid for the Italian? #AFC

我bee
橫b cup未

垃圾車

超重注

錯po

派我豬死

696加油

你贏撚哂啦

前鋒驗腦區最後召集

我未呀

唔好咁

日假好閪難賭

今日係職乞最忙的一日

原來係佢

買前峰嘅係咩心態半場下盤全格 易撚到

打風唔應該賭

半大廢鐵支付區

下盤日 血鑽頂住

唔差

Fc江原5:4 goalll

Playhard唔見左

#750 準備被洗版

why

光復香港 時代革命

比我贏返注啦 水户半0全3
不死鳥半2全11

750有人派？ 有幾個ac

開場入番球未前鋒

really?

入啦 屌你老母

要狗衝了

前風

前鋒肯cup未

”光復香港 時代革命”
Tg: binoyip

on9

On9

點買點買?

光復香港 時代革命
Tg:isaomak

頭20

未#750呀訓撚醒未

做

召集完啦，麻煩買咗前鋒要去驗腦嘅病人上天台

紅鑽半大派1000 1個

本書叫咩名

696角細認輸啦，我屌

光復香港時代革命
tg:littleshine

M

“光復香港 時代革命”

光復香港 時代革

光復香港 時代革命
ID:WaiY

光復香港時代革命
Tg:ktktno1

光復香港 時代革命！

光復香港 時代革命
Tg: ggman12

光復香港 時代革命
針到冇錢買gear
Tg hahawhoareyou

光復香港 時代革命 tg:KillHKJC

光復香港 時代革命
TG:CasuMarzu2314

光復香港 時代革命
[url]
[/url]

先復香港 時代革命

前鋒反cup派一千

”光復香港 時代革命”

”光復香港 時代革命”
Tg:

”光復香港 時代革命”
Tg binoyip

屌 針

我屌， 韓假無角球？？？
買左咁點

松鼠有三球。扮松鼠叫

留名

三箭前鋒-7c

金澤京都-8c

4隊快刷角plz

Skip cdrom啦屌

6.5b 100%?

光復香港 時代革命
Tg: winezmoney

波po痴撚左線呀

屌山神針埋

光復香港！時代革命！

綠雞大波收錢

Skip CD-ROM
唔skip

已經冇人屌波
全職黑船長

橫bin！！2-1！！

2-1

做乜鳩

橫bin bb

系 阿婆都識買

屌你老母 仲以為前鋒

點解場場都cup得失敗丸唔識cup呀

肛完會唔會又5:4

仲有前鋒

廢車2:1

光復成功丸

出去CC台啦
賭緊波喺度洗版

上半場咪好

水戶肯入波未？

貪心6.5要高水 又走寶

miss咗tim

千葉高水2.5s

sor 打錯link
呢條先係

Fc江原半大

rich

FCC 吹雞
你連佢都唔識 真係好打極有限

5

不死鳥刷佢老媽子

3:0？

3-0

3：0 好波

yes

3:0

前鋒88

成功丸4:3全po1000

支持

1

前鋒4:3派10000000000000

前鋒我屌爆你老母

我屌你川崎， 正閪波

水户入波啦

三箭前鋒-7c

金澤京都-6c

4隊快刷角plz

廣島三箭ng cashed
輸少d

Playhard係度實激到氣咳
對粗東京3:0
打閪箭比人中出

買前鋒又要驗腦 屌

三箭又一齊3:0係咪夾好

同路

取消何妖馬主資格

前鋒係連角球都唔刷？

三箭隊西波都識數人

屌 今輪完全唔跟劇本開 點玩

999

松鼠半0全3好唔好

Fcccccc咁突然抽

又追擊幾日

前針係咪唔撚識刷角？

全4 好嗎？

出現了
想訪問下你現時感受

bee半大ok?

前鋒 我屌你老母係到踢假波

696果場入角大定細好

琉球cup未

快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

派一個100

得到同樣快樂

又停角

696 8.5s 係咪輸左了？

水户個場nba la

點解咁都有得輸 屌你老母

水戶屌你老母

打風打走埋我啲運

飲管

琉球高水2.5s gel

買前鋒係咪要去驗腦

黑到爆 揀3場日乙全大 偏偏買中0:0 0:1 其他都大哂

廣島三零

甲府入呀

我聽日就去馬會擺街站嗌光復成功丸

金澤似no goal

緩交咁勁

金澤-2

沖過涼之後要見到3:4

松鼠大到。以後買松鼠再放生

榜首受讓原本無錯

-4

日乙D隊真係ON9,D實力好撚易變

屌你老母千葉真係賤種隊黎買你贏又輸 買你輸你又黎贏 仆街啦你

水戶全隊斷腳！！

前鋒10.5b 24

今日又輕鬆gel 條大波 收隊

千葉同成功丸都係 買上定下都係會輸 我以後兩邊買撚曬 屌你老母

3x1斷佢大波

而家應該係反琉球, 點知2揀1揀左失敗丸

9木入未

快撚D刷角呀！🚩🚩

前鋒輸波都唔刷角 2c

不如斷腳輸3球啦

成功丸1:3

又連角 屌你老母咩不死鳥

金仔單刀都唔入

金澤-2！

刷你老母咩 不死鳥

金仔12M

前鋒cup到我出海榜裸跑

3:3

不死鳥輸了

4:3 成功丸cuppeddddddddddddddddddddd

頂住no goal

輸波啦仆街不死鳥 好地地連角 屌你老母

６９６ 開大我派司華力腸 １０抽１

水户dllm 快手入3球

miss!!!!!

點解不死鳥ng 有11倍

金澤miss pen

力木 00想點撚樣

前峰0射正

FC琉球 0-2 千葉市原

屌又MISS